美國所有參議員正趕到白宮參與北韓簡報會

Source: 路透社

補充：對上一次發生呢種事係布殊打伊拉克前夕。

拋9金仔,金仔射就即死
唔射就比人睇穿底牌

可能真係炸佢

更正：對上一次唔係因為伊拉克，係仲有兩個其他原因

source:

Ratification of the New START Treaty
December 20, 2010

Impeachment trial of G. Thomas Porteous Jr. (final deliberation on verdict)
December 7, 2010

The Plame affair and the Bush administration's role in pre-Iraq War intelligence
November 1, 2005

開國以來淨係開過五十次呢種closed session，今次絕不尋常

認真post無人理

狼來了太多次

因為太多五毛用唔同topic 洗版。分散哂注意力

邊50次

我就唔信真係會打

真係打得成先算啦

聽下present 比下grade 姐==

上面有wiki source

用黎嚇金仔姐

等金仔唔敢核試 就唔洗打仗

打啦打啦！搵連登仔幫北泡女埋單

午餐肉已買

又黎得個講字

彈劾當勞侵？

可能傾稅改

金佬唔核試 唔做野
美帝點有名義出兵 雖然佢都應該唔想打殘佢 冇好處
支持金佬逼美帝出手 想睇新玩具

唔係禮拜三咩

個新聞出左半日 朝早番工前已經聽番 你而家開post懶係突發 有觸覺咁 想人點理你姐

根本就係
上次醫改已經衰左
今次要傾好先上

香港昴船洲難民營準備好接收13-23歲優質北韓女難民

入定午餐肉屌韓妹

Trump: Trump酒店推出左新優惠，各位參議員記得幫襯

唔該快d打

邊有可能打仗

北韓其實真係幾恐怖，老美係打就快手打撚走佢

有冇最新消息？

痴線佬打痴線佬

肥仔：我沽左期指揸住左好多熊仔啫。

今日25/4北韓建軍節等睇金仔又想射射唔出

打未架
殺呀殺到班爛臭閪北泡軍電腦大爆炸呀

侵仔：時辰未到

其實係幾時brief?

The briefing will take place at 3 p.m. EDT.

路透同cnn都講左係關於北韓嘅briefing黎

都係唔信會打

明明係星期三點解又會變咗正趕到？連登已經夠低質，難得有心出下啲真係關心世界大事嘅post麻煩認真少少得唔得

金仔今日係咪唔夠膽射？

金仔其實係咪自我封鎖消息，以為自己真係好打得？